2017 波料分享。☺️✌🏻

打比郡 半大全大
慕遜加柏 第一隊入球

同路既支持下

高蛇？

即中第一球先

中 第一球

買唔切

今晚仲有水
慢慢等 😊

gun高蛇

高蛇頭號粉絲

個人心水
米堡半場1.5大
曼聯角球11.5大
不過關

小注 要慕遜加柏 第二球

11 點 場次 出3場

巴拉福特 半大全大
打比郡 半大全大
咸美頓 半大全大

單頭買/3串4

即場

慕遜加柏 第二球

高蛇終於自己開團

屌睇唔到高蛇開POST
走去買RB
豬死了

RB 你買盤？

跟了第二球

米杜士堡
可以入即場大 同埋 米堡 第一球

係

冇睇到高蛇
睇下今晚仲有冇先

學野

巴拉福特0:1
打比郡 0:1

即場有慕遜 同米堡心水

邊樣穩陣D
想大注少少去

巴拉福特 1:1
打比郡 0:2

跟左其中一注

慕遜第二球
米堡 第一球

都唔錯

米堡2.5 大就細注d

跟左即場

太遲先睇到

要留名了

新人留名
Gun咗米堡ng

咸美頓0:1

hi goal snake

打比郡 0:3 半大全大 cashed

打比半大全大

Halo

對左米堡

米堡第一球係咪好危

可恨我太遲先見到，正po該配正皮

重未派錢

Lm

巴打而家有咩可以跟？

米堡NG
慕遜嘉柏NG

慕遜加柏 即場1.5/2 入球大

G持但覺得得半格

快撚D啦米堡
一係入一係比人入

第二球呀

淨係睇賠率 好似比人攻到好慘咁

輸千幾

.....有睇就知唔係

有VV其實唔驚比人入

無時間

Mo la

molamola

唉

唉 買左米堡上盤

70分再冇入波想入NO GOAL

慕遜 買左好多注

仆街拜仁兩分鐘入兩球

笑撚左
RB真係輸多粒

隨便hea踢都贏兩粒啦

又豬

米堡

又輸200

條運未行完

certified

咁都比我買中, 仲要補時先入波

我真係唔識買今日D波

整返粒好嗎 唔想輸和

咩料,巴塞30S一粒

新特蘭整多角

黑到，唔中既跟哂，中既串哂變唔中

certified x2 屌瞓 馬波都輸

支持高蛇

差一角

G持高蛇
繼續

唔至啦 拜仁個場得6粒c

睇錯 自膠

高蛇今晚重有冇

召喚高蛇

頂
尋晚睇睇下訓左

唔緊要
今日再黎

尋晚

中

打比郡半大全大
慕遜加柏 第一球
巴拉福特半大

炒
米堡 第一球/即場大
慕遜第二球/即場大
咸美頓半大全大

😭

今日繼續努力

高蛇係咪玩澳職即場ng

西悉尼流浪者 半場主勝

JUMP

輸左

即場買1.5 入球大

屌,已經冇錢GUN

你出果下已經1:0😢

維拉利爾 半大全大

跟

屌 岩岩買左全細

跟左$680 半大

冇錢gun
希望中

Gun

何出此言

0:1

維拉利爾 0:1 馬拉加

比多粒

半大收$

高士路

炸糊

彈回頭

快入

集氣

維拉利爾 第二球

中場

高蛇今年犯太歲？

柏林聯主-0.5/-1

中了

Goal!!!

中

馬拉加 第三球

羅馬似仲有一球

買晒2邊第三球

阿特蘭大客-0.5/-1

聖伊天主-0.5/-1

全半一盤

咁岩呢幾場姐，阿特蘭大頂著呀

高蛇又變番燈

仲有無

支持

卡利亞里主+1.5/+2
不過呢場唔sure win賠率又低，買50讓球主客和主+1算

想allin 祖記

祖狗已經中過一次伏
一時正氣一時HEA
好難捉摸

係，祖記作客對弱隊先win
卡里亞里主場幾勁的
西維最近難捉，唔買呢場

西維角大

剩番幾場都唔穩陣啦，小賭宜情呀巴打
唔穩果d通常會買3串4 40蚊玩下

伊巴-0.5/-1

巴打跟你！
你場場中!
諗住幾時開post ?
All in!

高蛇轉名

唔好all in呀，我都只係每次200咁買，否則最後都係輸
仲有呢幾場賽果正路咋，盡量揀d贏緊既黎買，唔sure果d唔會買讓球

高蛇點睇曼城讓-1/-1.5

好！
咁我50$算
比你講講下我淆左

我之前都係乜都買，贏左錢就買大d，輸又再買大d，上曬癮咁
係最後忍下手，先開始贏下馬會錢

伊巴轉左照買？

咁伊巴轉左仲買唔買好

贏一球都無錢收，買漢諾威好過

巴打又中
全靠你我而家豬1000$

本身豬5000$

伊巴4:0

一齊贏錢最開心
不過都係果句，唔好買太大

不過今晚d波
最好都係巴塞 諗住all in

點買先

Sherlock巴有心水嗎

問佢岩啦

直屌客win 都2倍

想整條串

不過覺得入球大安全d
利申：開波之前小小先買

首回合 我會覺得佢地打得保守啲

主隊好似有個中場定後衛主力出唔到

歐冠好難估，玩英冠算
Leeds主win有1.88

新手 小小地20蚊.

睇好巴黎

列斯主

主win?

係呀，主win有1.8
唔中勿屌

巴打點睇巴塞，利申新手淨係識買邊隊勝

下盤 吾洗多謝我

高士路已死

跟！
爆！
佢！
賭就有win有豬啦

我想問係邊場點解搵唔到

列斯聯

上面個巴打玩到咁大

99兄 搏盡無悔？

同你對

小注

你大注可以去到幾大.. 痴線

小注都2雞

痴線

真心祝羊

收到風今埸和多 巴打小心

白禮-1

巴打 朝早個幾場買唔買

南美波無信心

明燈呀

巴打唔好做傻事啊

好彩買左巴黎win

真係估佢唔撚到巴黎會炒

有冇買

巴打們點睇

比達做膽
諗緊串拜定皇好

聚歡笑 P 重心
5-6-8-12 QPQ

Cashed

截止左先出

跟唔切

神舟小子 P
1-2-8-12 QPQ

好準，重有冇呢

仲有冇

高蛇今晚要咗咩

召喚@SherlockHolmes
大神

阿仙奴 第一球

皇馬 半和

RM skip 唔知咩料

支持回歸復活

布倫瑞克主-0.5/-1

等你3點場

般尼 即場 0.5/1 入球大 重心

緬恩斯 半場入球大

高雲地利 半大全大

出番水無人理我既 中晒

賀芬咸 即場 1.5/2 入球大

gun

81mins 照買??

係跟唔切 開賽前冇mon實

勁

入左

賀芬咸 2:0

高士路番黎

一禁入個apps都截左

高蛇仲有無

太遲高蛇
我西甲個注我已經清左袋

李斯特城 0.5/1 入球大

高蛇幾時改番做高士路

高士路時間番黎啦

李城仲入唔入？

中！

$500 日超盃 終於上到一皮 😭😭

有無咁勁呀

11.5都敢買

清潔龍
墨城
同高士路都反底

其實佢只係博一博

好波

皇馬 2.5/3 大

愛斯賓奴 第三球

皇馬唔中 sor

雷恩第一隊入球

G持

唔中
支持下一口

高蛇點睇施禾利/尼斯大

高蛇回歸

皇蘇連開4場大 個大仲有2倍

原來維拉利爾連開8場細